求幫肋新買MX Master 2S 無法捲動？

本身係MAC機，關唔關事呢？
仲係無法捲動，向下拉
有冇巴打熟

Mac定window應該唔影響
有冇down過logitech option唔小心改過setting?
或者拎朋友嘅機試下試 睇下係咪mouse問題

今晚返到屋企教你

有用左，但我還原左都係咁

新買應該唔會壞呀。。。。

真定假

唏 可能真係咁唔好彩中咗隻壞㗎呢
如果唔係點解咁多地方有7日shop guarantee

如果真係冇第部電腦可以試就帶埋張單番鋪頭換啦
佢哋實幫你試清楚隻mouse有冇問題 唔洗怕麻煩人

咁麻煩

[/quote]咁麻煩 [/quote]

有幾麻煩

利申番零售 都係賣keyboard mouse 啲客拎壞貨嚟就幫佢試下係咪壞 壞就換新嘅比佢 完 一啲都唔麻煩

睇網頁就係無法向下拉

除咗網頁都可以向下拉到？

其他都唔得

咁可能真係個碌壞呢
嗱嗱臨番間鋪換好過你遲啲要拎上代理到搞換貨

壞左拎去換
試下改設定做其他有冇動作

年三十收哂鋪，唉
好黑

連呢度都捲動唔到

向下拉唔到

買返黎時，果3塊黑膠都花花地

會唔會係入左間黑鋪？

唔係全新
比人當水魚

買左幾錢呀？

580$

同事話mac security要enable返logitech先scroll到

間野正正常常都咁搞

屌

之前感恩節我都買左隻400hkd, 真心幾好用